覺唔覺出一出香港都隨時中武肺？

發覺始終都係留係香港好

中咗你都唔知